★J慧中時間又到了！（101）

101 = 老貓帛金

老貓rip

留明

LM

老貓RIP

X2

老貓確認係唔屌唔鬆化

點睇支共急於香港去春袋化，去澳門搞金融中心？

《經濟通通訊社１２日專訊》信德集團（００２４２）現價升６﹒５１％，報３﹒２７元，破２０天線（３﹒１７２元）；成交約６２９萬股，涉資１９９９萬元。
美高梅中國（０２２８２）升４﹒４９％，報１２﹒１元，破２０天線（１１﹒８２５元），成交約５４０萬股，涉資６４５０萬元。
據《路透社》引述十多名官員及企業高管指出，中國國家主席習近平下周將會訪問澳門，期間會宣布一系列新政策，包括將設立一個以人民幣計價的證券交易所、加快建設人民幣結算中心，亦會從橫琴撥出更多土地予澳門供發展用途。報道指，北京方面已指示國有銀行和企業在澳門幫助建立基礎設施，以促進其金融多元化，更安排了兩名曾幫助上海證券交易所發展的官員移居澳門。
現時，恒生指數報２７０００，升３５４點或升１﹒３３％，主板成交７７５﹒３２億元。國企指數報１０６２０，升１１８點或升１﹒１３％。
上證綜合指數報２９１５，跌８點或跌０﹒３０％，成交１６６０﹒４４億元人民幣。
深證成份指數報９８３６，跌１６點或跌０﹒１７％，成交２８２８﹒１３億元人民幣。

表列同板塊或相關股份表現：

股份（編號）現價變幅
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
銀河娛樂（０００２７）５３﹒８５０元升３﹒８６％
新濠國際（００２００）１９﹒２４０元升３﹒３３％
澳博控股（００８８０）８﹒４５０元升３﹒８１％
永利澳門（０１１２８）１７﹒３６０元升５﹒３４％
金沙中國（０１９２８）３７﹒６５０元升２﹒４５％
美高梅中國（０２２８２）１２﹒１００元升４﹒４９％
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ｎｓ）（ｚｚ）

支共弱撚智

冥幣計價，屌你老味咪即係A股？ 有咩嘢公司去澳門上市，阿里巴巴都唔返上海、唔等澳門，寧願香港上

先頭去收購倫敦交易所唔得，之後連西班牙交易所都吼，跟手唔知冇錢定點，冇下文，於是而家去澳門開，搵支鬼教路，都on99, 上證咁多年都未係金融中心喇，冇美帝行個方便比你自由用SWIFT，唔使知會，做撚到金融中心咩？

Lm

老貓科技+13%
老貓now very rich

之前話14蚊會還錢 MON撚住老貓

yes , 根據老貓講法： rich need die

所以佢可以自盡

老貓：我憑自己本事借嘅錢、why 要還？

支鬼logic

必須密切留意

老貓 = 無賴

Vicf （股票必勝法：必須止蝕）

Vicf :1478 fall to $3，om9才strong hold，即沽

1478—-$13

Vicf ifc jump

丁蟹做人要有骨氣gif

say many times

$16

支鬼love call g

又搬龍門?

4獸集團$3止蝕1478後，今日...,,

Vicf掉其他3獸落街

is you 3色貓 奶波魔魔

我們早前收到TVB法律部的律師信，說因為我們顯示了TVB logo或TVB節目截圖，侵犯TVB版權，要求移除所有批評它的內容

之後多個頻道及群組出事，被施加限制，我們已向平台提出反對，相信短期內可獲解除限制

老貓RIP

me no支那股，I am not 支鬼，me買美股美債，唔係U買支鬼股票

coffee die first

有冇發覺呢兩日老貓冇講 rich die soon、rich need die，rich must die........等等，條友驚咒死自己

coffee is not in HK，in USA

似

老貓 now is 大豪客

之前佢成日貼Youtube個hey big spender

呢兩日賬面多咗錢，老貓就串嘴，下星期sell in fact，實跌到阿媽唔認得

老貓就係咁無恥

me soon

rich

送中

好似當年 孫中山英國咁，釘箱 速遞

why u so evil? 發財都唔立品

多啲向我哋學習

you are evil

need die and go to hell

老貓 rich now = rich need die

老貓贏咁多錢，會唔會買架bus模型獎勵自己？

秘密行動？

商量開G竇？

腳頗粗

似

why 手機放在西上？

手機已感染性病毒

等客call

old cat細過時死過翻生經歷, 等一眼望見就係死氣喉, 從此戀愛了

另類震蛋

巨乳的前世今生

老貓點睇好快無港股買要買澳股？

到時政府會唔會好似賭波咁唔俾買外圍股

連登仔話老貓科技上到22蚊，老貓咪執好多？

強制買支股，mpf 只有 支那基金選擇，80歲才可拎，仲要審批才可以

老貓隻1478 PE就快破1000
老貓點睇呢個數字

老貓當年strong hold蒙能都未驚過

old cat又坐定定睇新聞聯播

點睇波台TL事件

希望真係幫手支持，去你哋嘅附近買返一隻

乜鳩人嚟？

老貓點睇？

【老照片】最後一個劊子手
滿清最後一個劊子手鄧海山一生行刑斬首200多人。他的收入很不錯，砍一個監犯就能領到4個大洋，一般工人半年也就掙這麼多錢。清廷垮臺後的民國施行槍決，鄧海山就徹底失業了。失業後的他坐吃山空，討不到老婆，因為他的行當沒人敢嫁給他。孤苦伶仃的鄧海山在凄涼中度過了餘生

劈老貓個頭有4個大洋

打J 141

更新歌手 曾經呃鳩基佬 比人雞姦勒索入獄
出到黎改名扮韓仔 唱左隻鳩歌 比我放上波台瘋狂宣傳紅左 跟住佢上波台宣傳自己(其實大家玩鳩佢)

佢最近出專輯 賣155蚊 比波台仔笑就發脾四)

老貓係咪諗住幫襯？

以前d人娶老婆主要用來做家務

點睇樂壇新人王TL又出新MV

want肉絲

no watch tv anymore

老貓有冇諗過娶老婆

叫老貓買，佢rich now

155太貴

many hk ppl 冇打算，因為這𥚃是香港

asking you

not other ppl

以前d人：

有鄉村祖屋住（不用交租 差餉 管理費），乜事都有村長、長老搞（包括老婆）

日日sleep都得

i am hong konger

要姦田的

類似咁

你咪以為人人好似you咁lazy

我記憶中呢d行刑手好勁, 可以規定要幾刀斬死人, 如果斬十刀, 個人9刀都唔可以死, 死左就行刑手都要死

成日瞓曬喺度吸大麻，d人成日話同現在玩手機一樣，證明sleep在當時是很普遍的

咪冒充香港人

冇BNO，冇正牌皇冠頭出世紙post上嚟，唔信

凌遲才是，果d pro好多

求其播下種，佢會自己生長，使乜理

玩槍斃佢就冇得撈，同老貓一樣唔與時並進，多學手門進修

如果老貓喺清朝餓撚死咗喇，冇公屋冇老綜，香港算係對腥港人唔錯㗎喇，rich 俾錢

d植物根本唔需要人理，就會生長，否則一早絕種

（根本d人扮辛苦 搏同情）

有時光機一定要將老貓掟番去清朝，做乞兒餓死

U以為係野草？

me @清朝 生活

watch 下大戲

J下花蛋

掟去元潮

做最低等嘅南人

老貓知唔知住1000呎港樓係咩感覺

me係 色目人

no feel

有回音only

凌遲要上京先有人識, 清未時香港海盜橫行, 當年記載清兵捉到海盜, 會梆佢係浮台, 先割眼皮, 再係肚割拖條腸出黎, 用繩掛係個浮波上面扯條腸出黎直到死.

據記錄咁既死法最快都要24小時以上先死到, 古代斬你10刀死已經要感恩

用來show off only

if no fd ,根本no need

me有2個屎坑

張寶佬

no fd

u show 俾鬼睇咩

work hard代表

we are ur true fd囝

x2

老貓你祖宗係女真人

為什麼

作詞：鄭國江
作曲：五輪真弓
編曲：鮑比達
演唱：盧業瑂

為什麼雙鬢斑白 光彩消失面容上
為什麼齒髪俱落 一張怪模樣
問為何年年春歸 無術攔春去
問那天可再一見 我當初的舊模樣

為什麼竟會生病 輾轉反側在床上
病榻中許我一問 怎可永無恙
問為何常存空想 愁病誰可免
是眾生必須經過 四苦根本是平常

為什麼淒冷孤寂 輕飄飄像無力
為什麼不見光亮 飄渺沒形象
在目前如何風光 仍是泥土中葬
沒法牽走一根線 那許依戀臭皮囊

張寶仔接受清朝招降做官，冇死

大宋

佢老婆對其他海盜好凶殘

人生在世

應該盡情work hard play hard

先至算不枉此生

當年大宋 走來土瓜灣時，肯定有少部份人留在香港，不過後來肯定要匿埋，唔知去左邊

你先輩係明朝先落陸豐的

fc

任達華差d做左 60年代日本奶共議員2.0

何君妖

果個係 老衲，佢成日話自己係 大明人

老貓假扮日本人唔止，仲話自己係宋朝後代，一陣BNO平權佢又話有皇冠頭出世紙

結論

支鬼就係會吹

SONY 1994 playstation 宣傳手法

當時電腦好多做workstation(行Novell)

所以佢部遊戲機叫 Playstation

you are really sony big fans

u r g worm too

老貓

成功需苦幹

神

旺角阿伯講得好準而家再睇返真係笑唔出

老貓，呢間大型黃店

any AV?

日本嘅有，有成人部，香港唔知，或者有冇介紹唔定

U可以自己去睇吓，驚danger就約埋4獸

SONY=藍店

u love

游b 與 達哥

拍AV?

奶共達

游b 都奶共？

鱷魚有搞埋BNO

印度人？

u are巴人(bus man)

突破盲腸

同啤梨爭生意

7嚿水呀，喺喥 再加1嚿郵費，影印費唔知包唔包，呢喥冇包領BNO費用，全程二千幾。

佢都有做咩?

老貓推介嘅撚屌，就係兩個達，一個奶共，另一個5毛黨

證明老貓支鬼嚟

有

may be fake游b

watch 游b only

佢拍廣告嘅產品，估計全部支鬼牌子，U可以去check check

有冇女先? 鱷魚喥有女喎

dont believe, U突登講奶共達個名，家陣連登son邊個唔叫佢「达哥」, U就係支鬼

4獸狙擊老貓三年，越嚟越多證據顯示「老猫」係支鬼

1478 28蚊不是夢

侵條友話very close to deal

冇女

4獸一早講咗老貓係5毛

有證有據，老貓冇得抵賴

其中一隻

老貓，你是中国人

支那人唔會叫自己做支那人！證據無效

離地4獸

many job below $10000

工賊會 可以唔使睇，廢老藍屍集中營

話口未完，老貓又推工賊會嘅記招嚟講，唔係支鬼就怪

想洗4獸腦係冇可能

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

你著緊咩衫

This is HK

香港的高淨值人士（780萬元以上）及超高淨值人士（3.9億元以上）分別有51.6萬人及3,103人。瑞信估計，香港高淨值人士到2024年將達到70萬， 增長36%。

老貓點睇英國大選

too cold

佢廢老嚟，一日到黑就係就只知「利害了我的国」

今日個市會唔會升爆

人仔都爆升左, 老貓今日又招積鳥

根本係支鬼

公司係咁想推我過越南做野, 但又唔會加人功, 真係唔太想過

搵笨實

Fox News記者: 據聞「中共」口頭同意向美國買500億美元農產品, 但不肯簽字

老貓:

支那人玩貴晒, 加下玩一晚要成3舊水美金左右

咁貴

以前話一嚿水

1舊係幾耐前？

好想試下佢地D洗頭 剃鬚 摸甲...要幾錢

幾年掛
聽shipper朋友說

話時話 去越南旅遊都幾好~治安如何?

但消費低喎，包唔包宿或者有津貼租樓先？ 以前有人叫我去澳門開工就包宿，2個人一層樓，自己一間房，不過我冇去

全部係口噏噏

同支共講合約 轉個頭就話已經冇效力

舊年傾到第七輪，本嚟話傾好，習狗忽然反口，「有咩嘢佢孭」，之後大家賴皮，買農產品搞嚟搞去買唔到幾多，侵柒到支鬼口頭承諾都信，就抵佢輸大選，呃你一鑊係佢問題，呃第二、三、四鑊就係侵智商有問題，亦可能係「唔係蠢就係壞」，女婿同個女嘅亞洲某地區嘅渡假村投資，支共有份捧佢場

應該冇咩問題

話韓正屌尻係賣国條款?

聽聞都算好, 唔太差

公海講家下都只係口頭承認, 未敢真係簽, 最辣係違反條款, 一違反即加

支鬼都係buy time 啫

old cat幾時出黎回應我地5大訴求？
work hard
no poor
牙中索
村姑pure
游b是g

老貓必須書面承諾

work is good

缺一不可

老貓，係咪想大波驊幫你「煲粥」？

老貓可能例外，佢J老閪殼，未被統計

點睇民建聯又代表全港民意話其實9成以上市民撐警

老貓去到邊都係異類

代表老貓，not me

所以佢身處陸豐

家陣港共全面支共化，總之鳩噏就當係真理

今日咁熱老貓都no show? 十成十ripped

100%

老貓可能等緊大波驊煲粥

too weak

may die already

佢等緊夫目前犯片流出

老貓點睇二號橋化驗報告？

點環境？

話二噁英正常水平 體育場果邊稍高 係因為燒雜物

獨立調查嘅唯有信，不過個人做防範措施仍然必須

老猫想玩波華對大布袋

b]班差佬每月至少攞一萬蚊OT

我老豆話請我去旅行[/b]

但咁就推翻左支那tg有二噁英

點睇長實D閪樓 露台門用單玻璃
打風果陣點撚算

咁唔能夠預有立場一定係有，如果該獨立調查係冇被港共把持嘅話，我會信佢

老貓點睇個市big rise?

面積唔大就無問題, 建築署有規定過左一定大細先會當玻璃幕牆, 但過左都無人理, 睇下銅鑼灣舊樓個個都改落地玻璃, 我就唔信有入側.

私樓門呢d好難大過玻璃幕牆, 但防火又未必要, 應該無咩例入到佢, 大門先要有fire rated 規定

長實賣得平啲喎，呢吓一定係咁，唔計今年，買長實新樓有水位走冇輸嘅，新雄雞同4叔經常中伏

環宇海灣當年開售萬三蚊呎，到交樓住咗一年掟出去已經萬七蚊～萬八蚊呎，當年我諗過入票，不過最後冇做

海之戀一樣唔使輸

yes

x哥通常唔會計到太盡

都有超標

根據經驗，長實係將價就貨，但佢預咗水位比入貨嘅，不過佢啲樓連我CEO一睇外型就知係X哥嘅，材料差，之前同佢睇元朗街市邊個盤，佢一睇知長實嘅

最慘應該晨興班鬼同善衡班藍血人
風吹晒啲嘢過佢地個邊

聽講新地建材是3兄弟的老婆負責

可能真係十分奄尖

想屌嵐山 有D隔涉 但則大, 拆左套廁所同士多變4房

我個邊2號先開返宿舍

投資就冇意見了 我唔打算再買樓，就算買都去外國

自住.
元朗閪樓 唔想再住

咁揸車冇問題吖，係租車位或者買車位，家陣車位應該劈得快，借4成錢咪供吓

車位自用ok啦

投資就話啫

傾咁耐、天氣咁暖都未見老貓，睇怕要跌帛金，post期數反映咗

講買樓佢都插唔到咀

佢會話 rich need die

準備啓動老貓追悼會，去準備bus,鐵路同死氣喉圖先

升500點 1478跌 心臟病發 激死咗

死得咁慘

願老貓安息

牙中

sick

好在有Coffee

老貓rip咗冇影響

why still alive?

have coffee

sleep

遲到

扣人工 5毛 老貓今日 white do

有性病唔睇醫生

通過

why rise so much

trap

老貓

have 牙中腳腳喎

老貓去完遊行又賺左餐晏

老貓

黃定光都work hard 過 you

第一張好似講緊老貓

牙中: 唔係呀? Lihkg嗰個user原來鍾意大波驊煲粥

家陣牙中著得冇咁sexy

名就唔開啦, 果user係叫_xxxx

蓋清yoho?

朗屏 映X 有層出年入伙

SSD解禁未？

映御解左~

蓋清仲有無諗移民

今日係27號老貓分身新上崗, 26號禽晚係厦門地鐵rip左

常春藤潮文是否真有其事

nz d 藍屍比香港仲恐怖

澳紐都開始清洗

而家冇埋澳洲PR證
紐點都低級過澳

似

水浸沖走咗

廈門表面風光 咩新一線城市

only watch 日本大選

g

日本關你撚事?

牙中toe very ugly

紐西蘭有個教授一個人養14X隻綿羊

我覺得唔鍾意夜生活、簡單過日神算唔錯，養幾隻綿羊

援交？

老貓反日5毛

地鐵線開咗1個月

驚fired

d所謂咩小食出名, 鴨記d推車仔都乾淨過佢

怕咗U

farmer

US 大把

AUCKLAND又冇咁鄉下 果邊岩老貓
老人交通唔使錢 去老麥食個包都有政府補貼 日日搭車出去食個包 遊下船河返屋企就一日 唔使錢

still many 鼻水

我覺去左果道仲慘過坐監

咁U又話有皇冠頭出世紙平權變番英國佬?

USA養綿羊唔算流行，馬多

pls認真回應, no的

梅毒上頭

我反而覺us係領養黑鬼同支那人多, 識幾個鬼都有領養兒童

不過上網據報慢又貴

成面 精

有撚！？你有幻覺？

佢有撚錢咩！出街嘅錢都要問阿媽攞，去乜鳩奧克蘭吖！！////

老貓用百度街景去過

眼到手未到

新屋嶺

不過有啲人係可以身到腦唔到；亦有人腦到就得

老貓點解可以日日sick? 呢d係咪叫長命百歲但百病纏身？

講起綿羊，以前印象中係好肥嘅，直到親手抱過隻綿羊仔，原來只係啲毛鬆起，唔肥嘅

奈良啲鹿肥過綿羊 好多頂個大肚腩

老貓去日本嘅話，唔好去奈良，啲鹿專踢支鬼，Youtube都幾單

果d係大病

me only sleep已經可以好返

4獸cant in

已FC

但你好多都係無得斷尾果d病, 成身生果

港pig 日日返工=羊

感冒冇斷尾的

遲d 呢個post可以back 返cc台

憧憬「止暴制亂」策略成功 示威者轉為靜靜雞 港股下午初段升逾500點

老貓睇路，日本鹿專踢支鬼，支鬼買包仙貝撚鹿影相又騎又哄個頭埋去，唔咬/踢/撞支鬼撞邊個

兇！奈良鹿攻擊事件暴增 專攻「這種遊客」

不少人到日本旅遊時，絕不會錯過以野生鹿聞名的奈良！但據傳奈良鹿「又兇又有個性」，甚至出現過咬遊客衣物等情形。且根據統計，2018年被奈良鹿攻擊的觀光客，竟然突破歷史新高。 綜合日媒報導指出，今年才剛開始，已有超過164件觀光客被鹿攻擊的事件，比去年這個時間，還多出近４倍。而也發現，這164起攻擊事件中，79%是外國觀光客，更值得注意的是，而其中更有高達83%都是大陸人。

詳細報導請見：

覺唔覺而家啲後生囡多左戴眼鏡?

why u want go back cc台?

佢覺得自己喺cc台比較受歡迎（錯覺嚟）

可能想返去推好治愚

你係支那人 唔係中國人

老貓覺得自己仲有幾耐命

無限

改圖改得太粗糙，你有睇過AV涼粉咁大粒咁大範圍？

why

4獸去 奈良公園下場

why 1478 down?

因為佢有20萬個分身

你黑氣石

只係唔還錢俾媽媽個借口黎

老貓 effect

噚日1478升，老貓覺得自己rich，今日跌打回原型，始終財富靠work hard先可以長久

老貓嘅身家就似浮雲

,you too rich. need poor again

x3

is you

chi na lazy pig

以前d popo同現在唔同

巨乳，係咪講暴大？

Is

why still alive

want磨？

點解老貓成日ZOOM近人

老貓不得無禮，你要尊重4獸

one game one console

中國版 Switch 只可玩一款遊戲 必須先通過中國監管機構審查

老貓

please respect

how about 8k tv?

zoom係賣點

win咁多錢點慶祝先貓哥

Sleep hard
no rich
牙中 g
村姑 AV向
游b pure & true

all is wrong

老貓是反社會, 反人格, 無道德

似

老貓 100% evil

Agger

老貓點睇呢個post全部人圍剿你

仲多咗人剿貓

he need non stop 狙擊

老貓其實我地無追擊你, 應該叫再教育你

pls call me sir, this is an order

we are his master

老貓都算ok架啦，喺我哋督促之下開咗100個post

老貓

老貓表示貨不對辦，強烈抗議連仔，no bus

我禽日出左拖拉機

老貓： fake bus photo 屌你連仔

老貓褲都除埋所以凍病咗

rubbish post

老貓就算你係一張廁紙都有你既用處

話時話，唔止關蛇潛水，連蔣仔（翻生）都冇見好耐，以前去政事台打個圈例見到佢哋嗌交

關蛇仲有出post

有咩？或者me少去cc台同政事台

有, 蔣蛇就真係唔見左, 明明今次運動係上位之日

free now
Can狙擊again

free from新屋嶺again?

好人有好報

仲恐怖嘅

Assignment!

加 老綜soon

游B 性感泳衣照流出了！！！

真係g

小心老貓負皮

根本游G一啲都唔覺得靚，上面張圖夾少少波出嚟

狙擊老貓現時人數直線上升，已經係趨勢不可逆

G

【Now新聞台】扶貧委員會召開會議，最新數據顯示，去年貧窮人口超過140萬創新高，在政府政策介入後貧窮數字仍按年增加。

扶貧委員會下午在政府總部開會，委員會最新數據顯示，本港貧窮人口數字創新高，去年就逾140萬人較2017年增加近3萬人，貧窮率達20.4%按年升0.3%，即是平均五個港人就有一人屬於貧窮。

4獸+老貓

屌你老味chrono24個app多咗個「識別手錶」功能，製圖，擺隻GS比佢認，話係Tag Heuer

相當準確

【突然】 遊蕙禎 火辣三點式

合理

人哋都貼完哂，毛都數埋你先嚟貼link

廢老 手腳慢 睇下上面 早就貼埋俾你 睇吓你master 對你幾好

胸果度 d pad攝到離晒罩

打側身先倒得些少奶水

牙中真材實料，贏幾十條街

4獸？

(突發)旺角又爆表鋪

x100

[url]大學聯招 護理學系最熱門

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

女？

幫老貓執屎 不了

移民有利，澳紐加拿大做護士移民都有優勢，好多賓妹做護士移民去加拿大，佢哋本身識英文，喥喥地方都要護士之類，全球人口面對老年化問題，多老嘢好似老貓呢類，醫療壓力大增

護理啲女一撚定最柒
識親無論cu hku ou個堆都唔掂

關蛇

Top左

冇畢業喎關蛇，唔係開除學籍咩？ 更加唔使講做過

how to distinguish bus的M/F?

橙
不過佢都bc is ok

Need ask u
U are 專家

早兩年經常去法國醫院探一個同事，有個護士細細粒，樣唔算好靚但順眼，對答都OK有笑容，唔係閪面嗰種，但唔知係咪撞到例外

只有老貓先會有興趣問呢啲特殊問題

唔明點解佢係澳門人唔係葡萄牙護照反而BC?

X2

老貓 = Bus Specalist = Bus Master = Bus geek

十個都有兩三個高質嘅

Forget
好似有講過

老貓話bus最好，永不閪面，永冇say no

X3

嗰鑊唔係話十幾條狗逗佢，佢拎張澳門身份證出嚟咩？ 蓋清應該記得

老貓5大訴求，缺一不可

大波驊煲粥
Bus
鐵路
老閪殼
光頭蛇

呢六個月太多嘢發生
搞到講起關蛇感覺好耐歷史嘅事

無聊去做gym
結果裝修緊
勁大陣天拿水定唔知咩味

me記憶力OK，所以好多會記得，包括老貓講嘅嘢，咁上下就拎出嚟問佢點解搬龍門？

索得多會暈

TG

老貓watch tbb now，冇負皮

隱蔽式TG

老貓點解咁黑心

支鬼DNA，冇得搞

蓋清勸導佢十幾年都冇辦法糾正老貓

老貓雙12淘佬買咗乜？

evil dna 100%

驚
但佢仲開得啫係ok 掛

Difference

Why u so evil

感覺唔對路就停喇唯有

★突發！】CNN報導 iOS 13.3屏幕使用時間存漏洞！！！

U有冇測試之後向Gay Cook報告？

老貓點睇phase one deal

Monday drop -1000

老貓用過邊啲？

1478 跌10蚊

HSI drop 1000

1478 rise to $100

i have pc-engine

no buy ipod

他媽哥治only mk play

still top

1478 rise to $100=> rich need die

老貓die soon, rip

ur staff

4獸正pk!

老貓做咩講粗口?

新staff?

以前炒到上萬幾蚊，仲勁過勞力士14270木村戴嗰隻

老貓過去XOCAT睇吓有冇今朝牙中圖

老貓點睇咁嘅表情？係咪痔瘡發作？

true

they are lazy

old now

Lazy 嚟講 你認第二 有人敢認第一

*冇

HE IS LAZY PIG

老貓點睇我全部用過

怪獸對打機冇咩印象

old old man

支那老翻遊戲機？

我係你TI師兄

no lazy ， go and check

work

U like 奶痔瘡？

U?

(古代信和中心）

腳板底only

老貓約出黎元朗?

支那嗰陣冇能力生產遊戲機?

老貓點睇奧燒

俄羅斯方塊興果期，週街支鬼垃圾遊戲機，

燒山？

ozil

老貓唔留意時事

強！

當年鹹濕排球成功打倒 新力PS2（支鬼才叫 索尼）

牙中怪癖

U就怪癖，J bus

He is lazy 癖

星期一老貓科技急跌9成5，大戶洗倉，老貓又由rich變回燶閪Jason，希望佢唔好睇唔開打J暴斃

say many time

J Bus=巨乳

牙中love比人反轉嚟屌

坐在電動假鳩上，不幸卡住，又off不到電

u so 變態

點睇香港人炒股 有支共插人入香港公司做黨委會被視為利好消息

利好 支鬼only

支鬼放棄香港統治 就真係利好消息，分分鐘一日升到五萬點

比咗陀地可以做生意咁

趕走97後來港150，再+100000
冇曬支鬼行，再+200000

支鬼公司全徹 再+300000
成為類似 夏威夷/關島 +400000

換1478 drop to 0你換唔換

不了

為左隻1478犧牲香港利益
老貓好野

1478係老美扮支鬼，否則點會日日升

老貓 點解你可以咁自私

老貓
三色貓
mad cat
奶波魔

你張名單有5人

後補

我好驚呀

ok

why u 狙擊 us?

老貓up左ios 13.3未

busy checking bugs

專訪 蓋XX?

似你

老貓，今期鱷魚談屌柒U，句句到肉喎

呢集？

講ttb 冇睇

似u

U係tbb buddy. 人人都知

我十幾年冇點睇電視，由其tbb

罕見

黑C彩玉

以前 廢青淫情 勁多cosplay

have ol中?

其實 運動是否已完？靜曬？

only keybroad fighter still work?

very few

牙中通常cos d 下人、賓妹role

why you want go back cc台 so much?

想返去推好自愚?

OL通常 g0多

彩玉就Miss多

比練馬師屌

未見過CP cos

應該要扮 失禁學生妹，跟住俾彩玉打屎忽

pls answer

思源

normal 情節:

上堂塞震旦

CP 叫聲夠勁

your 根 is in 高登

牙joe = 你祖先

俾Miss搜到，唔告家長都得，Les. Miss 放課後傾......

dr jim

Joe係亂黨

震邊都得，勁d可以用 電極貼紙

what is that

高登：

Dr Jim 朝
肥V朝
Joe 朝

歷史：

唐、宋、元

U say 元朝 同唐朝 有乜關係先

老貓最love邊個admin?

著褲

肥V

乜都唔理

pure到

only 覺得牙中 pure and ture

老G

當然係毛巾浴巾套裝，通常人哋新居入伙請我去佢喥，我都係買呢樣，實際，啱使

only u love

ATV 最近才放 高清Viann上youtube

咪zoom人啦

老貓唔好推廣你嘅愛好

老貓係咪想要bus模型？

老貓有冇買巴巴托斯模型

點睇習近平條柒頭皮去澳門唔敢黎香港

【靜靜雞】歷來首次不開記者會 公布貧窮報告 去年貧窮 140.6 萬人貧窮十年新高

果邊night club多，而且非原居民都有幾千蚊派

維尼表示：又賺左

驚香港人圍鳩佢搞示威

不過習狗嚟香港，老貓一定撐

老貓watch tbb now

戒嚴+銷禁就可以

say many times

ipad not核能，need charge daily

戒嚴咪外資撤退，再加美帝制裁，U唔係話rich need die咩？

又唔見me部iPad 冇電？ U嗰部裝支鬼apps太多，支鬼apps effect

老貓點睇劉鶴噚晚潛水，搵啲二打六出嚟依依哦哦，講貿易協議？

係咪不停用mytv super watch tbb，好嘥電

老貓搵到ios bug,未

對上果次封鳩左灣仔

羅致光解釋左 只要調低貧窮線其實少左貧窮人口

呢吓咪支共嗰隻，貧窮人口少過美帝，佢set做588usd定幾多收入一年叫貧窮人口，連老貓都係rich

廢老用fb

後生用ig

改圖/偷圖

dont cheat us

圖下面順序係抖音、微信、微博、支那寶、淘佬、QQ、愛奇藝。。。。。。

why u have ig???

只係掩飾用微博

老貓點睇燒山叫U女神大波驊做「射波驊」？

大波驊住邊都死，支共特工一定喺佢屋企裝哂偷聽器同微型cam𥄫撚住佢，遲啲話唔定有流出，老貓到時可以

游b photo來源

游b photo

老貓都想射落佢對波度

no watch her

dont believe

don't believe

u mean 游b is神聖不可侵犯

no 老G 叫佢慳返

個廢老係U

no ball

老貓有冇睇過？

老貓有冇睇過呢啲鹹書？

呢喥有介紹

呢本簡直係香港創意嚟 我記得唔算好3D

廟街地攤

疊碼仔兼職做經紀

呢份報紙我都冇見過

老貓有無watch 流行經典50年?

周星馳 國產零零漆

細蚊仔唔識世界

老貓送比你 約出黎

老貓想要咩聖誕禮物

巴士模型

老貓有冇睇香港美食一條街

呢個video裡面一定有一個係老貓

點睇旺角黨鐵站搞撚到裝埋鐵門

company xmas party?

U

老貓聖誕禮物買巴士模型定死氣喉送比U?

老貓： 冇死氣喉，不了

老貓點睇？ 撐狗抵撚死

【割蓆】曹永廉昨訪警總撐警 皇冠牌︰曹永廉代言人合約已完

昨日一班 TVB 藝人，包括曹永廉到訪警總的相片意外在網上瘋傳，事後有人提出抵制相中藝人代言的產品。曹永廉曾任代言人的 CGS 皇冠牌爐具今日在 FB 發文澄清，與曹永廉代言人合約已完結，「曹先生在外之一切華洋轇輵，一概與本公司無關。」

昨日流出的相片顯示，一眾 TVB 義人低調到訪警察公共關係科，除了向警察致送橫額打氣，又與 PPRB 總警司郭嘉銓、高級警司江永祥、前總警司謝振中合照，今日網上有人上傳曹永廉代言皇冠牌爐具的廣告，提出抵制︰「一齊抵制!!! TVB 賤畜曹永廉代言嘅皇冠爐具廣告。」

皇冠爐具(集團)有限公司隨即在今晚上 7 時許，在 FB 專頁 CROWN CGS 發聲明，明確指出與曹永廉的合作關係已結束︰「曹永廉先生(Mr Cho Wing Lim Raymond)早前作為本公司代言人之合約經已完結，曹先生在外之一切華洋轇輵，一概與本公司無關，特此聲明。」

老貓想要嗎

點睇黑警費事泛民拉布阻加人工
諗住全民大升職

倫敦金化，個個係經理

好撚狗賤班仆街

暫時我諗嚟諗去，只有唔消費搞到通縮衰退，先可以迫到支共港共

等支共簽完貿易協議，人權法制裁名單上馬，搵十個八個祭旗之後，或者會收阻嚇作用，港共會進一步收斂

vicf---no buy watch
巨----no buy bus parts/model
蓋----no call g
飛----no travel

buy watch 可以喺外國，就係旅行先洗錢，或者Amazon買，香港就幫襯HKTVMall

做乜咁夜仲9up

老貓點睇GEM首新歌

據報度緊回流香港，驚比支共「追稅」,好似范冰冰咁

遲啲支共要向美帝買貨，冇乜水就會捉鳩呢班撐支偽人劏，隨時冇9成身家

屌那星老貓仲未上水，又要搵定bus圖準備開老貓追悼會

日本 游b終於要拍 瘋狂bubugi AV

18禁 trailer

U打算買正版？

no

佢有trailer睇

震蛋+bubugi+假鳩

蓋老母末日

嚴重警告： 唔好再去澳門

雜總到訪洗太平地啫

X2 冇支鬼，香港人都唔去，澳門賭場食得屎

點解你咁想四獸死

唔完整有乜好睇？

老貓有支鬼DNA

未出

電影未上畫前，都係睇trailer先

爭女？（Les.)

西面

feet day

老貓點解咁想4獸死，我哋係你主人

老貓又去集會？

屯門大媽昨日繼續開show 一首歌狂收「三萬元」

no macau

蓋 朝聖地

老貓有無去過澳門

very danger

長洲、梅窩呢?

咁就好難搞，5嚿水買唔到乜嘢，唔介意唔老嚟咪送鐘

老貓 25 dna

我用緊呢隻，160蚊定170，唔記得，深水埗福仁、黃金、鴨記都有賣，濕電但可以裝粒鈕型電，冇濕電都唔會唔郁，收音機收得好好不過冇立體聲嘅，響鬧一組，擺床頭聽光明頂 實物幾靚仔吓，傳統旋扭轉台大細聲，我老豆都唔使點教佢就識用

頭痕都爆

呢啲我估舍監唔缺

老貓咁大膽係咪因為佢知四獸搞鳩佢會有popo出嚟護佢？

乜原來放埋tg
jm9

買副望遠鏡？Amazon 買唔使5嚿水港幣，運費唔知

研究下先

又發癲
一陣又關站
仆街 阻人返歸

u 影射admin(望月）

U r藍絲

次次用細啲個隻啞鈴都整親

捉Vicf?

塞c eye?

老貓呢d藍絲呢排唔敢咁多嘰gut

u are藍絲

only blue say阻人返工

發唔發覺少左好多廢中廢老屌後生仔？

u no macau

may be too cold

all in hospital?

老花?

問下你自己

may be TG effect

全身痕

me watch Live now

冬天一熱就痕

U 喺金鐘

中TG毒confirmed

要睇 楊EC

she is g

陶輝（已升職）

Ur 上司？

老貓係深藍

100% is

是you

語氣same as 老貓

楊ec 知道老貓會j之後好耐都冇露過腳

老貓負評我哋係咪會好開心

老貓請停止負皮

昭和 系rider真係好正！

超級深黃陣容！游蕙禎將與香港首席網紅聯手演出舞台劇！

老貓會唔會買飛

AV?

老貓:pay不了

will free soon

買唔買飛入場?

你咁有錢，點解乜都要free

any trailer watch?

游b是否第一女主角？

你肯唔肯畀錢入場

want free

點解唔肯畀錢

poor

又話老綜enough?

evil = poor

for eat only

special event

咁你又話想poor?

why no find job?

我和XX有個約會

嫖客

This is not yau post. Please stop!

X2

none watch

old cat禽日係商場俾義士噴臉

抵死

屌那星張gtx2080用唔夠1年就有問題, 無oc都自己跳左overclock, 仲要爆晒標, 一開game就死gpu

老貓=反社會人格
黑警=反人類

死黑警連阿婆BB仔都敢殺 根本係文化大革命果期D支鬼 唔使同佢地講人性

全部仆街死！

家下仲未有黑警受制裁

old cat裝緊支那UOS試緊BUG, 今日會無時間上黎/bug到上唔到黎

林鄭上北京代表全香港人撐警察工作

跟本支那都唔知要點搞, 所以想放棄香港搵澳門做金融中心

希望日本快bam黑警入境

world is yau b

搞閪到咩，葡語系喎，最大經濟體係巴西，其次就係葡萄牙，係都去葡萄牙上市喇，澳門當舖多過銀行，銀行幫北韓伊朗洗黑錢嘅，仲要澳門搞唔到支境劃個位，冥幣結算咪即係變相支共管理嘅A股，資金有冇得自由兌換流入流出？唔知

金融中心唔多國際級銀行投行，玩條撚，美帝香港商會主席都入唔到境，國際典當中心機會還大啲

Why so early
Still cold

WHY SO EARLY

迴光返照

why 1478 day day rise

it is GOD

新分身28號

巨乳 認證

不同意巨乳=內鬥start

支那人有奶便是娘性格

澳門緊存銀行都有間仲俾美國制裁緊

蓋清知唔知IWC邊喥折扣多，AD或者專門店？

水貨

習狗真係弱撚智嘅，唔係扮。

邊間穩陣？

匯業銀行係香港都有間匯業證券
屌佢個嘴完全冇王管 唔跟業界標準做野 亂到七彩
將呢D家族式銀號放上國際盞比人笑

Rare rare?

VIP STATION

以後屌狗屌官都唔準, 估唔到2020進入皇軍年代

香港仲剩咩自由

食同訓, 同老貓一樣

呢條罪狗閪到網上都唔比

金融中心，第一件事起甲乙級寫字樓，快速冇審查網絡，法治獨立行普通法，有大量按例參考，通常係英語系，國際級銀行或投行有分行，資金自由進出兌換，仲有係美帝行個方便自由使用SWIFT唔使知會，睇唔到澳門有乜條件，澳門銀行被國際認為係最嚴重洗黑錢地方之一，咁都做到金融中心？

出年如果大阪搞賭場得嘅話，東南亞賭鬼大把走哂去日本喇，MGM落大注喺大阪都唔擺澳門

28號上黎講左2句就rip左

而家成個特區政府上上下下都諗盡方法取悅黑警咁

甲級夜總會就真係唔少, 無人識英文已經死9成

支鬼可能都寧願去日本賭

早幾年去東南亞d黑市賭場都賭得好勁, 不過呢幾年全球封晒d黑錢流, 東南亞黑市賭場都搞唔到

唔係，想睇吓隻新款spitfire大三針飛行員錶，改咗用自己機芯，唔係SW300，官網list price HKD36000，銅錶40500

SW300機芯問題幾多吓，以前ETA嘅就好啲，不過Swatch group已經唔點供貨比非集團屬下錶廠

佢玩葡語系國家股票，即係巴西嘅公司，葡萄牙嘅公司，巴西公司有條件都去美股上喇，葡語交易中心不如直接去葡萄牙？

老貓想唔想去港珠澳人工島

Lihkg仔 說好的 低能都50k/月呢？

★月薪高達2萬 助理小販管理主任27人爭1位 吸引不少紀律部隊轉工

監獄鳥？

免費送你去珠海

old cat搞UOS斷左好多次線先上到黎？

要翻牆，內置blacklist,唔好怪老貓

呢啲唔使輪班

老貓：狗衝

睇入面#4，20k老貓已狗衝

過半數港人月薪少於兩萬！僅3%搵10萬或以上

快 debug, 國家終於有任務交俾你

U有冇拎?

老貓成日話hate work，原來20k佢已經要狗衝

老貓=支鬼

cap低圖，冇得老貓抵賴，根本係slave dna

老貓當年去裕華排隊買劉曉慶月歷

老貓 ready. 今日有牙中，work

身體很誠實

老貓wait緊offer?

有coffee

wait 咗3年

coffee cap圖唔代表U唔使做，work

黑警

yes

i send cv many yr ago

just wait.......

4獸有offer, 撈唔撈?

幾十年後小朋友就會見到何文田山多左個望job石成為香港地標

終於認有搵工，IT????

牙中 rip

老貓send cv唔怕資料外洩? Send 邊間公司?

你想要咩offer

老貓有冇興趣入4獸公司做 福利超好, 包括:
僱主供5% MPF
時薪高達$37.5
每星期工作5.5日 長短周
每年可享高達7日有薪年假

以前老貓專長賣老翻，互聯網速度越嚟越快，佢就冇得撈

好似清朝最後個劊子手一樣，改槍決唔使劈頭，冇得撈

16年股災老貓可以搵咩工？

聽落幾吸引

老貓 open new post no lazy

老貓係道練定叫yes sir thank you sir先, 免得以後出街得罪黑警, 快d叫

waste 連仔資源

need die

U send CV去邊間公司?

老貓曾經係好景做過派卡片師

幾時簽約

老貓份cv係手寫定電腦打, 我反而有興趣想知

老貓食過白粉

老貓想唔想跟四獸搵食?

老貓祖先

u need

u are new comer

老貓仲記唔記得好景派卡片要講D咩

16年原來係洗頭艇事件, 感覺好似成10年前咁, 定係香港已經發生左太多事

飲咳水，佢成日sick, 老貓年代興，食神都有個田雞飲咳水

果個年代食鴉片係有錢人先食得起, 佢只係坐係隔離索流彈

老貓暗號
樂信=丸仔
SICK=要上電

最好牙中去ViuTV

咳水都貴, 老貓係深圳食10蚊粒fing頭

please dont bully me

i am new staff

似

仲要溝可樂

cold 因為吊癮

老貓住址

好多有老鼠藥架

所以會成日望住啲光

老貓當年日日係咪同陳健康上雷射浦？

老貓敗北，已潛水

coffee ready

點解老貓咁無恥

老貓 = Chi Na man

3年前老貓點解會有動力去搵工？

連登16年尾先開, 高登無晒人要炒人, 老貓被炒所以要搵工？

警查野餐街坊 放生噪音大媽

所以老貓一直係連登搞破壞, 做25想牙joe願諒

我不負爺爺之名終於將迷團解開左

專業喎

欠條雞數

where is coffee?

似

老猫一直勾結3色貓 奶波等亂黨

many x1000000 times

is ur duty

老猫快點開新post

我們need 狙擊你

please respect coffee. He is your teacher

need sleep first

岩岩先起身

老貓當年寄CV,終於估到，申請KMB巴士廠雜工

老貓呢啲工唔使CV, 我哋有熟人可以射U入去

4獸Order first

Is U

老貓一定又打格仔

old cat係uos搵唔到program打格

老貓=USELESS

當年老貓求職信

Dear Sir,

I would like to apply KMB bus repairing technician/labour

........

Yours turly

老貓再世_

老貓

4獸並不滿意your工作表現

please kindly hire me

i love bus

I swear no stealing parts such as 死氣喉

1478 drop

黑氣石確認

老1貓真係好cheap好低俗

老貓開新post要貼link no lazy

★J慧中時間又到了！（102）

★J慧中時間又到了！（102）

下次要及時

老貓，如果世界冇晒bus. u會唔會自殺?

need ask 巨乳

yes

真係唔好講少, 家下去starfuck同人傾生意真係一流, 完全無人

老貓請停止欺凌巨乳

仲要講yes sir thank you sir

點解1日可以訓咁多？家下放假都7點鐘都起身, 跟本訓唔到, 其實真係有d想學老貓

堅識人係九巴高層

在一次大樣本的調查中，調查人員發現長期過度的睡眠（超過9小時）會影響智力、提高糖尿病、心臟病、阿茲海默症、憂鬱症、不孕的概率。

此外根據英國基爾大學聯合利茲大學、曼徹斯特大學和東安格利亞大學的研究成果，平均每晚睡眠10小時的人，與平均每晚睡眠8小時的人相比，早死的危險增加30%。每天躺在床上蒙頭大睡超過10個小時，死於中風的危險增加56%，死於心血管疾病的危險增加49%。[2]

香港人太長命, 我6字頭死已經夠, 唔想太長命

佢TG毒發

最後警告老貓

老貓金白數 1001

old cat後果自負

老貓必須聽4獸話